依家酒精洗手液市價幾錢

啱啱見到200蚊1L 算貴定平

得酒精搓手液架咋喎

樓主咁貪心嘅
又要洗精又要洗手

搓你阿嫲彈彈波

洗精液啊

我買左九十 1 LITRE

where

where x2

洗精液依家巿價幾多

屌你

1L 都幾多下 但只方便屋企用

唔好呀, 如果屌可唔可以洗咗精液先

射咗先洗

因為有個樽仔可以拎出街

咁你可以買啦
屋企洗手最有用

你唔係要洗精液咩？

每人限兩支

邊有市價
只有海鮮價

200蚊1000ml？

100蚊 3支 雜乜牌 50ml

講緊消毒液喎

咁搞錯左

而家平左好多啦喎
六十幾蚊有250ml 加拿大製造

你係咪想賣呀 上黎問市價？
頭先啱啱先見到個傻仔喺FB賣400蚊1L
俾人屌到刪post

呢間野賣$149/500ml，仲要r 夠10000like先話捐60幾支出去（冇講捐去邊），比人屌完之後就del post，態度仲要串77係咁搵打手幫佢推post

呢間野食人血饅頭，比人發現後就del post

Isopropyl alcohol (異丙醇）唔適合家居使用，因為較易中毒的，酒精消毒要買 ethanol (或者ethyl alcohol)，要小心呀

呢隻係工業用架

樓主好忙
洗精液依家巿價幾多

洗精液就有

洗完數返一粒粒精比me

平

哇 屌你 笑撚到我龜頭也流精

...........

開兩個post都fail

以前咩價？

邊個講

呢個好正常

唔係啊諗緊佢買唔買得過
佢啲口罩賣緊398

唔係酒精啊 酒精液

你上網search 下啦，不嬲家用都係ethanol，因為isopropanol 毒性較強，無厄你....

稀釋到75%都唔知有幾多L

精液就貴啦

買唔過

記得要加水開到60-80% （～70%）先發揮到殺菌功能，100%唔得架

咁都ok wo

你睇完先答。甲醇先唔得。

有啦緊係

Isopropanol 真係唔好用咁多呀，醫院都只用ethanol

今日有$58 420ML ，算係咁

搓手液

唔想巴打絲打出事呀

百佳？

藍田有2500ml $2500

我係soulsmall 良心小店買
威路士250ml酒精搓手先60$
平到痴左線 今日就到貨有得拎
佢12包消毒濕紙巾先98$ 好癲
佢呢啲仲平過肺炎之前嘅市貨
佢地呢啲先係真成本貨

售完

再來

世衞都講兩類酒精都沒問題。有說ethanol 較少引起敏感。isopropyl 有文獻說殺菌較好。

實際上，根本沒分別，只要不是甲醇便好。

我早兩日：

1加倫 買咗700幾，為唔使2毫子1mL

250ml 消毒啫喱 $98 支

殺菌係較好，但一般老百姓唔識用會易傷皮膚呀

我對上兩個禮拜睇個網站都係售完
我c chat個店主
佢竟然話可以幫我留住貨先
唔洗比住訂金
佢本來話最快初十有貨
但啲貨琴日先到
佢竟然搵返我話幫我留左貨
我個刻勁滾動
一陣去交收我一定會買啲野食比佢
當一份心意

威路士250ml 肺炎前市價先賣29.9 我買過好多次
濕紙巾就真係平

好貴

但係呢啲時期買 都抵到爛

你咁樣開兩個post霸住熱門

其實人地同你講 話家用嘅話唔好用isopropyl 因為工業酒精比較易燃 之前肇興嗰單就係個老婆響屋企用工業酒精喺度噴 然後個老公鄉廚房整緊餸 之後就boom boom boom 爆炸啦 咁佢都係叫你小心啲啫 你唔想聽咪由佢囉 但你為嘈而嘈 夾硬駁 問人邊度睇翻黎就好樣衰囉

洗乜識用。根本沒分別。

還有誰說香港醫院只用ethanol.

瑪嘉烈入WHO Formulation 2. 而Formulation 2 用isopropyl

絲打，咪9 up 啦

免費

萬寧都係異丙醇喎

問邊度睇番嚟點會樣衰，沒有支持文件無fact check ，一知半解先樣衰。

樓主識玩

人地打針消毒傷口都係用呢隻，冇人叫人放入口同噴餐具。

萬寧上星期同今個星期初都好多加拿大酒精搓手gel, 236 ml, 才29.9.， 如果無記錯。多到我買咗幾日之後都唔再買。

算啦，唔駁啦，大家慎重啲好啫，唔聽由佢啦 ，做咁多年醫院都唔會用isopropanol 大範圍消毒, 除咗啲細細塊alcohol pad 抺一抺打針抽血果陣先用，因為範圍細

唔買洗精液?

洗精液要上熱門了

屌，笑撚死

一月頭3L酒精 (75%)，HK$80蚊有找，點解當時你哋唔入貨，而家先至黎嘈？

繼續洗精

前兩日買 $35 100ml
以前$20 100ml

樓主可以開第三個post啦

我見上星期係1ml 1蚊 清精液

我唔撚想

我要酒精液呀

延伸閱讀
洗精液依家巿價幾多

工業火酒係甲醇
異丙醇同乙醇都可以做抹手液

isp異丙醇都可以用消毒用途，市面啲酒精搓手液或者消毒火酒通常都係以佢來做base。

一嚟佢平，第二區比乙醇難少少揮發
不過有少數人會對異丙醇過敏

不過而家乜醇都冇

isp消毒效果因為親脂性較高會比乙醇高少少。
但毒性會比乙醇高啲。不過我諗搓手液唔係長期接觸應該冇乜問題。始終個劑量唔多。

幫手推黃圈飯券網

其實有現成黃圈飯劵網，黃店唔使哂錢另外整飯劵

1L $59

AQ Bio就算吧啦

韓國政府主動統購百萬口罩與十萬多潔手液，下周公開發售

唔係酒精喎 液喎